msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: qd-today\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2024-12-22 16:21+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-12-22 09:03\n"
"Last-Translator: a76yyyy <a76yyyy@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.16.0\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: qd-today\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 737675\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /core/qd-core/src/qd_core/locale/qd_core.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 18\n"
"Language: zh_CN\n"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:65
msgid "Whether to enable QD Framework Debug"
msgstr "是否启用 QD 框架 Debug"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:66
msgid "QD framework log level"
msgstr "QD 框架日志等级"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:69
msgid "Whether to enable printing of TraceBack information for Exception in the console output"
msgstr "是否启用在控制台日志中打印 Exception 的 TraceBack 信息"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:74
msgid "Whether to import warning messages in the console output"
msgstr "是否在控制台输出导入警告信息"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:105
msgid "Maximum download size allowed for a single user request, default is 5MB"
msgstr "允许用户单次请求下载的最大值，默认为 5MB"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:107
msgid "HTTP request timeout (seconds)"
msgstr "HTTP Request 请求超时时间 (秒)"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:108
msgid "HTTP request connection timeout (seconds)"
msgstr "HTTP Request 连接超时时间 (秒)"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:111
msgid "Delay API Maximum time limit (seconds), make sure this value is less than the timeout configuration above, otherwise it may result in 599 error"
msgstr "延时API 最大时间限制 (秒), 请确保此值小于上述 timeout 配置,否则可能会导致 599 错误"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:119
msgid "Maximum time limit for unsafe_eval execution (seconds)"
msgstr "unsafe_eval 执行最大时间限制 (秒)"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:128
msgid "delay_max_timeout must be less than both request_timeout={request_timeout} and connect_timeout={connect_timeout}."
msgstr "delay_max_timeout 必须小于 request_timeout={request_timeout} 和 connect_timeout={connect_timeout}。"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:141
msgid "Maximum runtime for a single While loop in a task, in seconds, default is 15 minutes"
msgstr "任务运行中单个 While 循环最大运行时间, 单位为秒, 默认为15分钟"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:144
msgid "Maximum number of requests for a single task in a task run, default is 1500"
msgstr "任务运行中单个任务最大请求次数, 默认为 1500 次"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:153
msgid "Whether to enable the PyCurl module, enabled by default. This setting has no effect when the running environment is missing the PyCurl module"
msgstr "是否启用 Pycurl 模块, 默认启用。当运行环境缺少 PyCurl 模块时, 此设置无效"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:161
msgid "In PyCurl environment, if some requests fail due to some errors, whether to automatically modify the conflict settings and resend the requests"
msgstr "在 Pycurl 环境下, 若部分请求因某些错误导致失败时, 是否自动修改冲突设置并重发请求"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:169
msgid "Resolve by using the specified DNS through Curl, which is only supported in PyCurl environment"
msgstr "通过 Curl 使用指定的 DNS 进行解析, 仅在 Pycurl 环境下支持"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:176
msgid "Whether to allow Encoding operations with Curl. When an 'Error 61 Unrecognized transfer encoding.' error is encountered, and `ALLOW_RETRY=True`, this request will disable Content-Encoding in Headers and try again"
msgstr "是否允许使用 Curl 进行 Encoding 操作。当遇到 'Error 61 Unrecognized transfer encoding.' 错误, 并且 `ALLOW_RETRY=True` 时, 本次请求将禁用 Headers 中的 Content-Encoding 并尝试重试"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:186
msgid "Whether Curl is allowed to use the custom Content-Length request in Headers. When an' HTTP 400 Bad Request' error is encountered and' ALLOW_RETRY=True', this request will disable the Content-Length in Headers and try again"
msgstr "是否允许 Curl 使用 Headers 中自定义的 Content-Length 请求。当遇到 'HTTP 400 Bad Request' 错误，并且 `ALLOW_RETRY=True` 时，本次请求将禁用 Headers 中的 Content-Length 并尝试重试"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:221
msgid "If PyCurl is enabled, HTTP Error Code is not in this list, the task proxy is empty, and `ALLOW_RETRY=True` is met, PyCurl will be disabled for this request and attempts will be retried"
msgstr "当满足启用 PyCurl、HTTP Error Code 不在这个列表中、任务代理为空，并且 `ALLOW_RETRY=True` 时，本次请求将禁用 PyCurl 并尝试重试"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:229
msgid "If PyCurl is enabled, the returned Response is empty, the task agent is empty, and `ALLOW_RETRY=True`, this request will disable PyCurl and try again"
msgstr "启用后，在满足启用 PyCurl、返回 Response 为空、任务代理为空，并且 `ALLOW_RETRY=True` 的情况下，本次请求将禁用 Pycurl 并尝试重试"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:243
msgid "Global proxy domain name list, which is empty by default, indicating that global proxy is not enabled. The proxy format should be 'scheme://username:password@host:port'"
msgstr "全局代理域名列表,默认为空,表示不启用全局代理。代理格式应为 'scheme://username:password@host:port'"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:251
msgid "Matching mode of directly connected address, default is' regexp'(regular expression matching) to filter local requests, optional input:\n"
"- 'regexp': Regular expression matching pattern;\n"
"- 'url': the URL exactly matches the pattern;\n"
"- None: global proxy blacklist is not enabled"
msgstr "直连地址的匹配模式,默认为 'regexp' (正则表达式匹配) 以过滤本地请求,可选输入：\n"
"- 'regexp': 正则表达式匹配模式;\n"
"- 'url': 网址完全匹配模式;\n"
"- None : 不启用全局代理黑名单"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:262
msgid "Depending on the value of `proxy_direct_mode`, this field can be a regular expression string that satisfies the direct connection rule (when `proxy_direct_mode='regexp'`) or a list of URLs that are not requested through the proxy (when `proxy_direct_mode='url'`). Direct rules are not enabled by default"
msgstr "根据 `proxy_direct_mode` 的值，此字段可以是满足直连规则的正则表达式字符串（当 `proxy_direct_mode='regexp'`）或不通过代理请求的 URL 列表（当 `proxy_direct_mode='url'`）。默认不启用直连规则"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:286
msgid "When proxy_direct_mode is 'regexp', proxy_direct should be a string or a list of strings."
msgstr "当 proxy_direct_mode 为 \"regexp \"时，proxy_direct 应为字符串或字符串列表。"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:294
msgid "When proxy_direct_mode is 'url', proxy_direct should be a string or a list of URLs."
msgstr "当 proxy_direct_mode 为 \"url \"时，proxy_direct 应为字符串或 URL 列表。"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:305
msgid "Customized ONNX filename list in the config directory (excluding '.onnx' suffix)"
msgstr "config 目录下自定义 ONNX 文件名列表 (不含 '.onnx' 后缀)"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:311
msgid "Customized `charsets.json` filename list corresponding to customized ONNX in the config directory (excluding '.json' suffix)"
msgstr "config 目录下自定义 ONNX 对应的自定义 `charsets.json` 文件名列表 (不含 '.json' 后缀)"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:321
msgid "Mailbox SMTP server address"
msgstr "邮箱 SMTP 服务器地址"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:322
msgid "Mailbox SMTP server port"
msgstr "邮箱 SMTP 服务器端口"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:323
msgid "Whether to use SSL encryption to send and receive mail"
msgstr "是否使用 SSL 加密方式收发邮件"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:326
msgid "Whether to use STARTTLS encryption to send and receive emails. It is not enabled by default"
msgstr "是否使用 STARTTLS 加密方式收发邮件, 默认不启用"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:330
msgid "Mailbox username"
msgstr "邮箱用户名"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:331
msgid "Mailbox password"
msgstr "邮箱密码"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:333
msgid "The mailbox used when sending is the same as MAIL_USER by default"
msgstr "发送时使用的邮箱, 默认与 MAIL_USER 相同"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:337
msgid "Whether to enable HTTPS for the sent email link, the default is False. If you need HTTPS, please set the reverse proxy externally"
msgstr "发送的邮件链接启用 HTTPS, 默认为 False, 若需要 HTTPS, 请在外部设置反向代理"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:346
msgid "Mailgun API Key. If it is not empty, Mailgun will be used first to send emails"
msgstr "Mailgun API Key, 若不为空则优先使用 Mailgun 方式发送邮件"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:350
msgid "Mailgun Domain, which needs to be replaced with the actual Mailgun domain name"
msgstr "Mailgun Domain, 需要替换为实际的 Mailgun 域名"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:359
msgid "Picture URL for push notification"
msgstr "推送图片 URL"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:368
msgid "Multi-language directory, default is {locale_dir}"
msgstr "多语言文件目录, 默认为 {locale_dir}"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:374
msgid "Locale, default is zh_CN"
msgstr "本地化，默认值为 zh_CN"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:378
msgid "Default locale, default is en_US"
msgstr "默认本地化配置，默认为 en_US"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:382
msgid "Multilingual domain, default is messages"
msgstr "多语言域，默认是 messages"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:387
msgid "Log settings"
msgstr "日志配置"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:390
msgid "Client requests settings"
msgstr "客户端请求配置"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:393
msgid "Task settings"
msgstr "任务配置"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:395
msgid "PyCurl settings"
msgstr "PyCurl 配置"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:397
msgid "Proxy settings"
msgstr "代理配置"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:399
msgid "DdddOCR settings"
msgstr "DdddOCR 配置"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:401
msgid "Mail settings"
msgstr "邮件配置"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:403
msgid "Push settings"
msgstr "推送配置"

#: qd-core/src/qd_core/config.py:405
msgid "Multi-language settings"
msgstr "多语言配置"

#: qd-core/src/qd_core/client/fetcher.py:132
msgid "'For' loop only supports iterated types and variables"
msgstr "`For` 循环只支持可迭代类型及变量"

#: qd-core/src/qd_core/client/fetcher.py:185
#: qd-core/src/qd_core/client/fetcher.py:198
msgid "Failed at {block_idx}/{tpl_length} while condition, \\r\\nError: {error}, \\r\\nBlock condition: {condition}"
msgstr "{block_idx}/{tpl_length} 处 while 条件表达式执行失败, \\r\\n错误：{error}, \\r\\n条件表达式: {condition}"

#: qd-core/src/qd_core/client/fetcher.py:216
#, python-format
msgid "while loop break, time: %ss"
msgstr "while 循环中断, 耗时: %ss"

#: qd-core/src/qd_core/client/fetcher.py:222
msgid "Failed at {block_idx}/{tpl_length} while end, \\r\\nError: while loop timeout, time: {elapsed_time}s \\r\\nBlock condition: {condition}"
msgstr "{block_idx}/{tpl_length} 处 while 循环异常结束, \\r\\n错误：while 循环超时, 超时: {elapsed_time}s \\r\\n条件表达式: {condition}"

#: qd-core/src/qd_core/client/fetcher.py:246
#: qd-core/src/qd_core/client/fetcher.py:259
msgid "Failed at {block_idx}/{tpl_length} if condition, \\r\\nError: {error}, \\r\\nBlock condition: {condition}"
msgstr "{block_idx}/{tpl_length} 处 if 条件表达式执行失败, \\r\\n错误：{error}, \\r\\n条件表达式: {condition}"

#: qd-core/src/qd_core/client/fetcher.py:289
#, python-format
msgid "Success at %d/%d request, \r\n"
"Request URL: %s, \r\n"
"Result: %s"
msgstr "%d/%d 处请求成功, \r\n"
"请求 URL: %s, \r\n"
"结果: %s"

#: qd-core/src/qd_core/client/fetcher.py:299
msgid "Failed at {block_idx}/{tpl_length} request, \\r\\nError: {error}, \\r\\nRequest URL: {request_url}"
msgstr "{block_idx}/{tpl_length} 处请求失败, \\r\\n错误: {error}, \\r\\n请求 URL: {request_url}"

#: qd-core/src/qd_core/client/fetcher.py:312
msgid "Failed at {block_idx}/{tpl_length} request, \\r\\n{result_msg}, \\r\\nRequest URL: {request_url}"
msgstr "{block_idx}/{tpl_length} 处请求失败, \\r\\n{result_msg}, \\r\\n请求 URL: {request_url}"

#: qd-core/src/qd_core/client/har.py:53 qd-core/src/qd_core/client/har.py:133
#, python-format
msgid "params encoding error: %s"
msgstr "参数编码错误: %s"

#: qd-core/src/qd_core/client/render.py:28
msgid "The error occurred when rendering template {key}: {value} \\r\\n {str_e}"
msgstr "渲染模板 {key}: {value} 时出错 \\r\\n {str_e}"

#: qd-core/src/qd_core/filters/algorithm.py:33
msgid "MD5 not available. Possibly running in FIPS mode"
msgstr "MD5 不可用. 可能在 FIPS 模式下运行"

#: qd-core/src/qd_core/filters/convert.py:134
#: qd-core/src/qd_core/filters/convert.py:227
msgid "obj must be a string type"
msgstr "Obj 必须是字符串类型"

#: qd-core/src/qd_core/filters/convert.py:137
msgid "Invalid value {nonstring} for to_bytes' nonstring parameter"
msgstr "to_bytes 的非字符串参数值 {nonstring} 无效"

#: qd-core/src/qd_core/filters/convert.py:229
msgid "Invalid value {nonstring} for to_text's nonstring parameter"
msgstr "to_text 的非字符串参数值 {nonstring} 无效"

#: qd-core/src/qd_core/filters/convert.py:283
msgid "invalid ip version: {version}"
msgstr "无效的 IP 版本: {version}"

#: qd-core/src/qd_core/filters/convert.py:302
msgid "invalid ip address: {addr}"
msgstr "无效的 IP 地址：{addr}"

#: qd-core/src/qd_core/filters/judge.py:59
msgid "Mandatory variable {name} not defined."
msgstr "强制变量 {name} 未定义."

#: qd-core/src/qd_core/filters/mcrypto.py:256
msgid "passlib must be installed and usable to hash with '{algorithm}'"
msgstr "Passlib 必须已安装并支持使用 '{algorithm}' 进行哈希处理"

#: qd-core/src/qd_core/filters/mcrypto.py:264
msgid "passlib does not support '{algorithm}' algorithm"
msgstr "Passlib 不支持 '{algorithm}' 算法"

#: qd-core/src/qd_core/filters/mcrypto.py:331
msgid "installed passlib version {passlib_version} not supported"
msgstr "不支持已安装的 Passlib 版本 {passlib_version}"

#: qd-core/src/qd_core/filters/mcrypto.py:340
msgid "failed to hash with algorithm '{algorithm}'"
msgstr "使用算法 '{algorithm}' 进行哈希处理失败"

#: qd-core/src/qd_core/filters/mcrypto.py:354
msgid "Unable to encrypt nor hash, either crypt or passlib must be installed."
msgstr "无法加密或哈希, 必须安装 crypt  或 Passlib."

#: qd-core/src/qd_core/filters/mcrypto.py:394
msgid "Invalid AES mode: {mode}"
msgstr "无效的 AES 模式: {mode}"

#: qd-core/src/qd_core/filters/mcrypto.py:408
msgid "key is required"
msgstr "key 是必需的"

#: qd-core/src/qd_core/filters/regex.py:81
msgid "Regex type ({re_type}) not yet implemented"
msgstr "正则表达式类型 ({re_type}) 尚未实现"

#: qd-core/src/qd_core/filters/regex.py:83
msgid "Invalid regex type ({re_type})"
msgstr "无效的正则表达式类型 ({re_type})"

#: qd-core/src/qd_core/filters/time.py:38
msgid "Invalid value for epoch value ({second})"
msgstr "纪元值 ({second}) 无效"

#: qd-core/src/qd_core/filters/time.py:64
msgid "later"
msgstr "后"

#: qd-core/src/qd_core/filters/time.py:67
msgid "ago"
msgstr "前"

#: qd-core/src/qd_core/filters/time.py:76
msgid "{seconds} seconds "
msgstr "{seconds} 秒"

#: qd-core/src/qd_core/filters/time.py:80
msgid "{minutes} minutes "
msgstr "{minutes} 分钟"

#: qd-core/src/qd_core/filters/time.py:83
msgid "{hours} hours"
msgstr "{hours} 小时"

#: qd-core/src/qd_core/filters/time.py:89
msgid "yesterday"
msgstr "昨天"

#: qd-core/src/qd_core/filters/time.py:91
msgid "tomorrow"
msgstr "明天"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/base.py:35
msgid "Added API route: {path} {methods}"
msgstr "已添加 API 路由: {path} {methods}"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:28
#, python-format
msgid "Import DdddOCR module falied: \"%s\". \n"
"Tips: This warning message is only for prompting, it will not affect running of QD framework."
msgstr "导入 DdddOCR 模块失败: \"%s\".\n"
"提示: 这个警告消息只是为了提示, 它不会影响 QD 框架运行。"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:49
msgid "seconds: delay the specified time, greater than {delay_max_timeout}s are considered as delay {delay_max_timeout}s"
msgstr "seconds: 延时指定时间, 大于 {delay_max_timeout}s 均视为延时 {delay_max_timeout}s"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:60
msgid "Error, seconds must be greater than 0.0, "
msgstr "错误, 秒数必须大于 0.0, "

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:63
msgid "Error, limited by delay_max_timeout, "
msgstr "错误, 由于 delay_max_timeout 限制, "

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:65
msgid "delay {seconds} second."
msgstr "延迟 {seconds} 秒."

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:130
#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:200
msgid "Content to be transcoded"
msgstr "要转码的内容"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:135
msgid "Whether to perform HTML escaping, the default is False, and the content needs to be urlencoded to enable this parameter"
msgstr "是否进行 HTML 反转义, 默认为 False, 启用该参数需对 content 进行 urlencode 编码"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:168
msgid "The urlencoded content to be transcoded. If content is a non-utf-8 encoded urlencoded string, please uuencode it again before passing it in"
msgstr "要转码的 urlencoded 内容, 如果 content 为非 utf-8 编码的 urlencoded 字符串, 请再次进行 urlencode 编码后再传入"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:176
msgid "Specified encoding, default is utf-8"
msgstr "指定编码, 默认为 utf-8"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:179
msgid "Whether to decode plus(+) to space( ), only valid when encoding is utf-8"
msgstr "是否将加号 (+) 解码为空格 ( ), 仅在 encoding 为 utf-8 时生效, 默认为 False"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:217
msgid "Raw data"
msgstr "原始数据"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:218
#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:240
msgid "Regular expression"
msgstr "正则表达式"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:241
msgid "Content to be replaced"
msgstr "要替换的内容"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:242
msgid "String to be replaced"
msgstr "要替换的字符串"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:243
msgid "Return type, 'text' or 'json', default is json"
msgstr "返回类型, `text` or `json`, 默认为 json"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:264
msgid "RSA private key"
msgstr "RSA 私钥"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:265
msgid "Data to be encrypted or decrypted"
msgstr "要加密或解密的数据"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:266
msgid "'encode' is encryption, 'decode' is decryption"
msgstr "'encode' 是加密, 'decode' 是解密"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:268
msgid "Random byte string, default is None"
msgstr "随机字节串, 默认为 None"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:271
msgid "The encoding method of the random byte string, default is utf-8"
msgstr "随机字节串的编码方式, 默认为 utf-8"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:298
msgid "Function Selection Error"
msgstr "功能选择错误"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:300
msgid "Incomplete parameters, please confirm"
msgstr "参数不完整, 请确认"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:332
#, python-format
msgid "Successfully loaded custom ONNX model: %s.onnx"
msgstr "成功加载自定义 ONNX 模型: %s.onnx"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:352
#, python-format
msgid "slide_match error: %s"
msgstr "slide_match 错误: %s"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:381
#, python-format
msgid "get_img_from_url error: %s"
msgstr "get_img_from_url 错误: %s"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:398
#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:450
msgid "Content of the Base64 image to be recognized"
msgstr "要识别的 Base64 图片内容"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:399
#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:451
msgid "URL address of the web image to be identified"
msgstr "要识别的 web 图片 URL 地址"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:401
msgid "Whether to use the old model, the default is False"
msgstr "是否采用旧模型, 默认为 False"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:404
msgid "Customize ONNX filename, the default is None"
msgstr "自定义 ONNX 文件名, 默认为空"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:427
msgid "Content of the Base64 image to be detected"
msgstr "要检测的 Base64 图片内容"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:428
msgid "URL address of the web image to be detected"
msgstr "要检测的 web 图片 URL 地址"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:455
msgid "Whether the small slider image contains too much background, default is False"
msgstr "小滑块图片是否包含过多背景, 默认为 False"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/default.py:462
msgid "Whether `imgtarget` is not a small slider, True means the original image with pits, False means a small slider, the default is False"
msgstr "imgtarget 是否不为小滑块, True 表示为带坑位原图, False 表示为小滑块, 默认为 False"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/manager.py:41
#, python-format
msgid "Plugin '%s' is already installed."
msgstr "插件 '%s' 已经安装."

#: qd-core/src/qd_core/plugins/manager.py:51
#, python-format
msgid "Plugin '%s' has been installed."
msgstr "插件 '%s' 已经安装."

#: qd-core/src/qd_core/plugins/manager.py:55
#, python-format
msgid "Failed to install plugin '%s'. Return code: %d"
msgstr "安装插件 '%s' 失败. 返回代码: %d"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/manager.py:60
#, python-format
msgid "Failed to install plugin '%s': %s"
msgstr "无法安装插件 '%s': %s"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/manager.py:75
#, python-format
msgid "Plugin '%s' does not have a start method."
msgstr "插件 '%s' 没有提供启动方法."

#: qd-core/src/qd_core/plugins/manager.py:77
#, python-format
msgid "Failed to start plugin '%s': %s"
msgstr "未能启动插件 '%s': %s"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/manager.py:83
#, python-format
msgid "Plugin '%s' is already enabled."
msgstr "插件 '%s' 已启用."

#: qd-core/src/qd_core/plugins/manager.py:93
#, python-format
msgid "Plugin '%s' has been enabled."
msgstr "插件 '%s' 已启用."

#: qd-core/src/qd_core/plugins/manager.py:95
#: qd-core/src/qd_core/plugins/manager.py:96
#, python-format
msgid "Failed to load plugin '%s'."
msgstr "加载插件 '%s' 失败."

#: qd-core/src/qd_core/plugins/manager.py:101
#, python-format
msgid "Plugin '%s' is already disabled."
msgstr "插件 '%s' 已被禁用."

#: qd-core/src/qd_core/plugins/manager.py:104
#, python-format
msgid "Default plugin '%s' cannot be disabled."
msgstr "无法禁用默认插件 '%s'."

#: qd-core/src/qd_core/plugins/manager.py:108
#, python-format
msgid "Plugin '%s' has been disabled."
msgstr "插件 '%s' 已被禁用."

#: qd-core/src/qd_core/plugins/manager.py:113
#: qd-core/src/qd_core/plugins/manager.py:114
#, python-format
msgid "Default plugin '%s' cannot be uninstalled."
msgstr "无法卸载默认插件 '%s'."

#: qd-core/src/qd_core/plugins/manager.py:122
#, python-format
msgid "Plugin '%s' is not installed."
msgstr "插件 '%s' 未安装。"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/manager.py:132
#, python-format
msgid "Plugin '%s' has been uninstalled."
msgstr "插件 '%s' 已卸载。"

#: qd-core/src/qd_core/plugins/manager.py:134
#, python-format
msgid "Failed to uninstall plugin '%s'. Return code: %d"
msgstr "卸载插件 '%s' 失败. 返回代码: %d"

#: qd-core/src/qd_core/schemas/har.py:53
msgid "User-set Task variables"
msgstr "用户设置的 Task 变量"

#: qd-core/src/qd_core/utils/decorator.py:92
msgid "Unsupported cache type"
msgstr "不支持的缓存类型"

#: qd-core/src/qd_core/utils/decorator.py:114
#, python-format
msgid "Caching Function Result Error: %s"
msgstr "缓存函数结果错误: %s"

#: qd-core/src/qd_core/utils/decorator.py:167
#, python-format
msgid "Caching Class Method Result Error: %s"
msgstr "缓存类方法结果错误: %s"

#: qd-core/src/qd_core/utils/file.py:50
msgid "Unsupported configuration file format: {file_extension}"
msgstr "不支持的配置文件格式: {file_extension}"

#: qd-core/src/qd_core/utils/mail.py:35
#, python-format
msgid "send mail to %s"
msgstr "发送邮件到 %s"

#: qd-core/src/qd_core/utils/mail.py:45
#, python-format
msgid "smtp starttls failed: %s"
msgstr "SMTP starttls 失败: %s"

#: qd-core/src/qd_core/utils/mail.py:58
#, python-format
msgid "smtp sendmail error: %s"
msgstr "SMTP sendmail error: %s"

#: qd-core/src/qd_core/utils/mail.py:73
msgid "QD Notification <noreply@{mailgun_domain}>"
msgstr "QD 提醒 <noreply@{mailgun_domain}>"

#: qd-core/src/qd_core/utils/mail.py:86
msgid "need text or html"
msgstr "需要文本或 HTML"

#: qd-core/src/qd_core/utils/next_time.py:26
msgid "tz1 must be less than or equal to tz2"
msgstr "tz1 必须小于等于 tz2"

#: qd-core/src/qd_core/utils/next_time.py:42
#: qd-core/src/qd_core/utils/next_time.py:54
#, python-format
msgid "Calculate Next Timestamp error: %s"
msgstr "计算下一个时间戳错误: %s"

#: qd-core/src/qd_core/utils/next_time.py:73
msgid "Unsupported environment class for timestamp calculation"
msgstr "不支持的时间戳计算环境类"

#: qd-core/src/qd_core/utils/pusher.py:22
#, python-format
msgid "Push Message to {provider} error: %s"
msgstr "推送消息至 {provider} 错误: %s"

#: qd-core/src/qd_core/utils/pusher.py:28
msgid "Push Message Success"
msgstr "推送消息成功"

#: qd-core/src/qd_core/utils/pusher.py:41
msgid "Reason: {res_reason}"
msgstr "原因: {res_reason}"

#: qd-core/src/qd_core/utils/pusher.py:42
msgid "status code: {res_status}"
msgstr "状态码：{res_status}"

#: qd-core/src/qd_core/utils/pusher.py:68
msgid "skey is empty"
msgstr "skey 为空"

#: qd-core/src/qd_core/utils/pusher.py:119
msgid "\">QD Notification </a>------"
msgstr "\">QD 提醒</a>------"

#: qd-core/src/qd_core/utils/pusher.py:133
msgid "TG_TOKEN or TG_USERID is empty"
msgstr "TG_TOKEN 或 TG_USERID 为空"

#: qd-core/src/qd_core/utils/pusher.py:158
msgid "DINGDING_TOKEN  is empty"
msgstr "DINGDING_TOKEN 为空"

#: qd-core/src/qd_core/utils/pusher.py:178
msgid "wxpusher_token or wxpusher_uid is empty"
msgstr "wxpusher_token 或 wxpusher_uid 为空"

#: qd-core/src/qd_core/utils/pusher.py:232
msgid "Mode not selected"
msgstr "模式未选择"

#: qd-core/src/qd_core/utils/pusher.py:285
#: qd-core/src/qd_core/utils/pusher.py:335
msgid "WeCom pusher fails to obtain AccessToken or the parameters are incomplete!"
msgstr "\"企业微信 Pusher 获取 AccessToken 失败或参数不完整!"

#: qd-core/src/qd_core/utils/pusher.py:315
msgid "QD Framework"
msgstr "QD 框架"

#: qd-core/src/qd_core/utils/pusher.py:344
msgid "WeCom webhook fails to obtain Accession or the parameters are incomplete!"
msgstr "企业微信 WebHook 获取 AccessToken 失败或参数不完整!"

#: qd-core/src/qd_core/utils/pusher.py:363
msgid "Please configure the framework domain to enable the email push function!"
msgstr "请配置框架域名 domain, 以启用邮箱推送功能!"

#: qd-core/src/qd_core/utils/pusher.py:371
msgid "Send Mail Success"
msgstr "发送邮件成功"

#: qd-core/src/qd_core/utils/safe_eval.py:339
#, python-format
msgid "Function %s timed out after %s seconds"
msgstr "%s 秒后函数 %s 超时"

#: qd-core/src/qd_core/utils/safe_eval.py:420
msgid "Access to forbidden name {name} ({expr})"
msgstr "访问禁止的名称 {name} ({expr})"

#: qd-core/src/qd_core/utils/safe_eval.py:446
msgid "forbidden opcode(s) in {expr}: {opcodes}"
msgstr "禁止 {expr} 中的操作码：{opcodes}"

#: qd-core/src/qd_core/utils/safe_eval.py:474
msgid "\"{e}\" while compiling\n"
"{expr}"
msgstr "编译表达式时发生错误 \"{e}\" \n"
"{expr}"

#: qd-core/src/qd_core/utils/safe_eval.py:598
msgid "Looks like you are trying to pass a dynamic environment, you should probably pass nocopy=True to safe_eval()."
msgstr "看起来你试图传递一个动态环境, 你或许应该在 safe_eval() 中传递 nocopy=True."

#: qd-core/src/qd_core/utils/safe_eval.py:640
msgid "{err_type_name} : {err_msg} at line {err_lineno}\n"
"{err_line}"
msgstr "{err_type_name} : {err_msg} 发生在 {err_lineno} 行处\n"
"{err_line}"

#: qd-core/src/qd_core/utils/safe_eval.py:658
msgid "Module {v} can not be used in evaluation contexts\n"
"Prefer providing only the items necessary for your intended use.\n"
"If a \"module\" is necessary for backwards compatibility, use\n"
"`odoo.tools.safe_eval.wrap_module` to generate a wrapper recursively\n"
"whitelisting allowed attributes.\n"
"Pre-wrapped modules are provided as attributes of `odoo.tools.safe_eval`.\n"
msgstr "模块 {v} 不能在评估上下文中使用\n"
"最好只提供预期用途所需项.\n"
"如果模块对于向后兼容是必需的，请使用\n"
"'odoo.tools.safe_eval.wrap_module' 递归生成包装\n"
"将允许的属性列入白名单.\n"
"预包装的模块作为 'odoo.tools.safe_eval' 的属性提供.\n"

#: qd-core/src/qd_core/utils/shell.py:13
#, python-format
msgid "Running command: %s %s"
msgstr "运行中命令: %s %s"

#: qd-core/src/qd_core/utils/shell.py:33
msgid "An error occurred during command execution: {e}"
msgstr "命令执行过程中发生错误：{e}"

#: qd-core/src/qd_core/utils/shell.py:44 qd-core/src/qd_core/utils/shell.py:45
msgid "The commands must be provided as a List"
msgstr "命令必须以列表形式提供"

#: qd-core/src/qd_core/utils/shell.py:51 qd-core/src/qd_core/utils/shell.py:52
msgid "Environment variables must be provided as a Dict"
msgstr "环境变量必须以字典形式提供"

#: qd-core/src/qd_core/utils/shell.py:53
msgid "Setting environment variables: {envs}"
msgstr "设置环境变量: {envs}"

#: qd-core/src/qd_core/utils/shell.py:60
msgid "OS error occurred while executing command: {e}"
msgstr "执行命令时发生 OS 错误: {e}"

#: qd-core/src/qd_core/utils/shell.py:63
msgid "Invalid command or environment variable setting: {e}"
msgstr "无效的命令或环境变量设置: {e}"

